[就塊晉級] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (22)

燈

食字，唔差

咁樣step back反而入

標題燈

成隊得forbes入到波

留名睇燈到反cup

燈到金塊出局下年做大腸fans

hill係咪一早補定
寫定哂post

樓主迷刺

DDR瞓醒未

DDR 幾時醒覺

玩到標題燈

咁都燈無人性

馬刺打到咁

DDR trade 到d 咩返黎

塊贏我想
塊輸我的國又加一名子民
雙贏

就快呀

早幾日又話證明左係Lowry垃圾嘅

垃圾兄弟始終係垃圾兄弟

冇啦，連quote都未del

其實ddr 前幾場打得幾好

入啦

8分

Defroze 又虛火

DDR 入波

Why not both?

即入

Q4 74分，睇來大家都好手緊

大家都你trash brother 不用分那麼細

燈撚到

LMA 有未

追撚到咩

阿德咁都射唔入

正常

肥仔冇力鳥

LA 入埋真係難講

啱啱炒完

你1001 唔搶開

金塊得罪你地？燈到

beasley好波
咁樣搵返節奏

應該係食蕉得罪人多

LMA魚腩隊頭牌

刺d 人廢到

意粉屌

普哥域治呢件廢老真係好顛
仲以為佢退左休

Frobes 真心癲

Barton open slam dunk

？

屌真福帝

D人咁撚廢，普哥域治都仲逼到金塊咁緊

刺狗d 人好多時空左都唔傳

Defrozen lucky floater

Ddr

金仔累了

終於見到矮仔
矮仔坐底點睇

Jokic 任打
屌
刺防守廢到

俾D close game 睇下啦屌

G league 班底咁

Lma躝啦

我諗咗兩秒咩係
時空左

LMA食撚屎

金塊值得入2輪

今日真係照妖鏡

ddr真係醒左 幾時到lma

LMA而家review返一定係bad sign

咪係
其實對刺要求會唔會太高

廢老？

岩岩意粉可以上埋 咁都dom 比lma

見到馬刺，有d掛住贊路比利，好鍾意佢

無啦！馬刺球員質素所限，如果今日馬刺嘅係Kawhi而唔係Derozen

佢終於知可以刷板啦

咁果陣有咩選擇先？

刺狗算撚數啦
隻lma 離開我拓已經抵死

能力所限 睇唔到

講下笑姐，邊有人會睇小佢

拋炸彈

點會呀
當年佢打勇好撚勁
係傷左kawhi唔夠打姐
當年zaza一zip打到馬刺亂哂

冇咩吸引到我睇波了

潮 腸 留隊

學左燈子
2秒傳炸彈

金塊 上力啦 打柒隊虛偽隊啦

Lma打到冇信心

調轉左wo
kawhi傷左佢先勁

LA衰過學界

嬴波時又吹奏 g league變nbq 正選級，輸波又變番質素所限，公字都係你

唔轟落佢到唔知轟邊個呀

越打越三佬料
我拓果陣本來好撚勁

個topic

食蕉上左鏡

都34

傷前個打勇佢都幾有用

舊年lma都carry左一年呀

good block

Barton 冇腦到

訓左幾多年
對面成隊後生仔
佢都老啦

咁都draw到foul

其實事實黎
能力上真係唔高
有時靈光一閃有好表現

單核西岸入po

雞塊啲進攻板真係有運

拎住2 個All Star 既隊叫質素所限
刺撚真係笑大人個口

馬刺命中率咁低，咁多wide open shot都唔中
仲可以咬住金塊唔放，普哥域治實有計反cup

mills守off ball真係無撚用

On9 foul

Lma仲叫all star?
咁西岸冇乜邊隊冇兩個all star

除咗LBJ同PG外，所有巨星級都入到2nd round了

屌一早要咁打啦驊哥走得太前

頭兩年唔係話pop用錯佢咩
之後傾番就冇事？！

同2k一樣

係呀
本身想佢做td個role夾kawhi

唔撚用腦咁死逼

佢2019 all star

patty同冰科真係睇到嬲

驊哥繼時去教nba

Dllm Jokic

jokic 傻左？

咁公道講句廢鳩,表弟都叫all star既話lma點會唔係all star

腸迷走去玩刺

Jokic咁on9 draw個foul

基佬好波

Gay

垃圾刺

馬刺做嘜9中門大開

垃圾塊

開左89場啦

馬刺俾人屌到仆街都係輸8分

要不是基佬

一hot hand 返，輕鬆反cup

Lma!

塊似頂唔到

Murray 廢撚到

屌murray空哂

標題黎料

LMA 之前係訪問話想番拓柒

Defroen!

4分

刺追到4分

肥仔攰喇

差4分

上呀馬刺

Lma算係咁啦
入左年西決
又肯黎垃圾刺

搞掂，燈到個勢去左馬廁到了金塊班新仔手緊到

咁Bias 既

Jokic其實都柒左好耐

巴頓廢撚到

所以nba唔係上半場悶場就完
咩都有可能

標題燈到

想祖傑/尤基治/約基奇入2nd round

又話ddr係垃圾黎既

四分波

拿迪迪仔知啦

上籃都要刷板

唔好空心上

Hill

鳩下鳩下追淨4分

DDR

第四節明顯冇力

最佳第6人

衰傻仔foul 攪到呢段打到綁手綁腳

倒水塊

有幾球floater都鳩黎

屌 金塊值得晉級

咁都燈到真係

馬刺真係唔射3分追分

食蕉rip

聞到反cup的味道了

又一次控制NBA賽果

肥仔無力

就算呢場本身比人屌打
尊重下第7場啦 POP爺有機會唔再教啦

要反cup了，普哥最撚興呢味

四分先係真正假希望

要扮謙虛

聽到腳步聲

spurs go

前三節燒佢體力，第四節針住佢黎打

屌
金塊最後先黎柒

波波仲擺patty

DDR 呢球真係屈..

Jokić 番底果下幫埋DDR pick

屌
frobes咁撚樣

黑七is coming

馬迷出哂黎

呢個真
刺真係好廢

彈出彈入

有機會呀屌

Mills個on9仔

semi比拓4：0

Gay 勁多板呢幾個play

forbes!!!

換走毛巾啦屌 你搵白帝守好過啦大哥

真心hill痴撚線
我開始懷疑因為有你，大腸先沉咁耐

Defrozen笑撚到

Ddr假希望

完

屌

8978
Deforzen上腦

敗也ddr

ddr 真係食屎大

咁都走漏

jokic 靚pass

And1

馬刺88

又拉開8分
刺收皮了

Jokic d pass真係一流

無了

88 80

八分呀

開始唔想同hill同時迷腸鷹

全能

ddr 入多幾球又變返傻仔

咁
快又收工

係咪仲要出Mills呀，防守食哂屎

三分鐘8分波，唔好咁老定

Ddr西波底

叫左佢刷板架啦岸鳩仔

刺迷大量進場

88 垃圾刺

Say that again

球證無吹

金塊卧底

馬刺

Den vs Por

屌你老母垃圾刺
係咪想激死波波

關鍵時刻全NBA最可靠就係西書同DDR

jokic差1 assist三雙

頭先鏵哥話gary harris走都走啦切果下好好笑

西輸警告

波波唔比

forbes

屌Frobes今日癲能到

我唔幫波波呀死都擺patty mills

睇埋今場先諗點處置你

仲有佢地老友harden

peter 好想刺贏 聽到我好感動

Jokic多左啦屌

Den vs Por 準備

米力錫好波

繼續吊住條命

塊應該然了

雞塊咁到執返粒波 啲運由頭好到尾

反cup ed

肥仔呢節炒咗幾多球

廢板
冇啦

二個板

會員教訓murray狗

murray死臭西

咁都俾人拎到

俾人囉3個 offensive rebound

運都有埋 都幾難輸了

啲波狂跌落雞塊手度

刺

華哥又吹

Ddr kobe上身未

jokic炒哂D波

肥仔5犯

Jokic 5犯

ddr完場先來爆氣

入樽啦屌你老母

唔拎板

deforen依家先黎facial

咁都and 1 唔到

Jokic五犯

搏曬命

5犯，金塊玩完

ddr

GG喇， 要反cup嗱

屌 唔係咁都燈到掛

屌你
FT都炒

ddr呢下入左都仲有得講 炒左樽應該冇了

ddr真係好令人放心

屌 Derozan

蚊框

又派膠

廢物

炒

炒罰

屌你老母

福帝

垃圾

2分

86 88

Frobes Clear Path slam dunk!!

冰科入樽

差2分

仲要炒罰

ddr打到死死氣咁

金塊玩完喇

垃圾刺戰勝歸來

二分波

Peter笑到

Forbes 一人carry

刺激嘅垃圾波

2分唔係掛

馬刺班波真係hustle

OT! 啪啪啪!OT! 啪啪啪!OT! 啪啪啪!

垃圾鬥波都幾好睇

屌你我仲係84 88

嘩屌 咁都追到2分

今日真係frobes carry

topic 燈撚到

波波劇本！

同埋Gay

想馬刺輸，見到個post 一輪遊又魚腩，就想成全佢地...

估唔到咁緊張

仲有gay

有viu 唔睇?

wow

嗱, close game啦, 滿意未

Hill mvp

吊你標題爆能曬燈

燈到hi hi
刺迷贏了

呢場會唔會加時？

等睇刺狗完場屌DDR乜乜柒柒

好撚緊張

加油

下半場ddr 都返咗嚟

雞塊真係吹大左一堆role players擔大旗

刺狗又黑

連燈力量

上呀刺 屌撚走Murray

魚腩都嬴你西二啦

屌你老母 好緊張

獅子拖地

得電話 電視比老豆睇埋啲粵語殘片

好撚刺激，正

屌你撚有foul

Lma苦力方面真係進步左好多

通常都係Derozan 累事

The game will not die!

收皮啦成班老野
點頂到第四節

又黎籃球netball論

Ball dont lie

我都想

要入要搶到嗰陣又無，而家又追到2分

刺塊係今年PO暫時最好睇既對決

食蕉條垃圾
呢d時候都唔上水支持下隊波

刺前段打得咁柒仲有可能comeback,真係估你唔到

仆街金塊唔係輸經驗呀

幫幫手

derozan去到邊打playoff都係西波

講真 上半場好難頂

同Lowry 絕配

Murray

Ddr比d力屌

人地東岸都次輪...依家西邊仲打搶7

勝利球迷

gg

完！！！！！！！！！！

ddr on9

Jamal Murray送devner一程
foul 啦屌

ddr嚟嚟去去都係嗰招嘅屌

屌唔撚f5啦 劇透曬 endgame feel

？？？？？？？？？

ddr真係賣笑

得啦得啦波波快d返sa陪老婆

屌都話左垃圾Derozan

Defozen

同西書大少一樣

真係完了

derzoen 世紀垃圾

馬刺做乜撚野啊

笑死龍王

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

做乜撚野

咩話？

冇哂to

做咩唔foul
on9

咁都唔撚foul

睇到R哂頭

唔foul

做乜野？

做乜唔foul

？？？

唔係DDR FANS, 但都好擔心佢個病會發作

成班唔想打 foul都唔去

4分廿幾秒都放棄
痴撚線

成隊刺想放暑假

做乜能呀吊 笑能死我

呢廿幾秒馬刺係咩玩法

想放暑假

刺狗做咩撚?

垃圾刺做乜鳩

做乜鳩唔foul

做乜撚野呀屌

Pop爺一定嬲到跳起

想自動棄權？？

下...

廿幾秒唔犯規吹停大鐘

咩事

成廿秒冇人foul,on99

nick young.jpg

波波企出去都無人foul ?

??????????????????????

On lun 9

熱烈慶祝 柒頭虛偽刺 正式 收皮 放暑假

邊撚到好睇

？？？？？？

做乜鳩？

西九刺

係咪痴撚左線

符家俊

想點

???????????????

下輪凍過水

點解唔foul博下

成隊hand 機笑到仆街

打假波

點解會唔foul

做乜鬼嘢唔foul呀

傻鳩pop

跳起咗了

做乜鳩？？棄權？？

假波

做咩唔FOUL

有冇人睇到20秒果陣波波嬲到企撚左入場叫佢地foul

Lowry無進攻都有防守同傳波
Defrozen無進攻係負作用

好專注睇波架

屌你老母 智障

追撚到咁辛苦 咁撚樣輸左

恭喜金塊
DDR我立即屌你老母

球員想放假

馬刺個大前 唔想贏？

波波都有腦短路嘅時候

垃圾derozan

差唔多30秒都放棄

有冇睇錯,波波沖出黎叫人FOUL,冇人SO佢

做乜唔 foul?

內定要雞塊晉級？

唔Foul有體育精神

兩隊d外圍投射唔知以為睇緊甲一/ABL

贏波先上水 屌你

假波囉有比賽自然有得賭

po 爺希望下季會係刺見到你

佢唔係衝左出黎？

笑死26秒4分波唔foul

企埋出場係咁屌了

波波衝到岀場叫foul wo

DDR主唱

做乜9

??????

一頭霧水

叫佢地FOUL 全部唔FOUL

無人理pop

唔foul搏三分

同2015game 7一樣僅敗

hand 機笑到仆街

成班都痴撚線，乜咁撚屎呀依家d波

未見過一隊打到game 7可以咁樣主動放棄，廿秒夠你打三round, 佢抄一個FT, 你都有機追番平

假波???

有成差唔多三十秒4分唔foul
痴撚線

熱烈狂賀

班狗終於收皮

屌點解個球冇foul

係咪成班球員都唔鋸咗波波好耐 想激到佢退休

波波企到出場叫佢地 foul，但係班人想放棄咁

唔foul 弱智仔

係

POP又係既
見班仔唔撚醒目就好叫to先
得個叫字

究竟睇咗d乜

喺隔離有出聲，唔得閒追大post

球員收哂錢？

成班放棄想放假

他又無屌哂老母咁款喎

我估波波叫佢地夾jokic
唔係foul
如果咗叫都唔foul就痴撚線

無哂求勝心

班友想提早放暑假

又唔係輸到一個實追唔到既分都咁快放棄

笑到我收唔到聲

今次唔係波波唔比贏

2k，foul掣壞咗

20幾秒打到3個possesion啦

果幾十秒都唔去博

LA仲乜唔去Foul或者迫？
係咪同Pop不和？

有內部消息

諗住留番下季先foul

on9 foul 都唔foul

lma企左係到 完全冇理波波講野

原來係想放暑假

邊估撚到班友質素低成咁，咁撚簡單既野都做唔到

入左zone

諗起上年finals game 1 jr

原來釣魚先快樂 Patty DeMar亦發覺

好撚可惜,17分追到咁,輸自己弱智.....屌係咪第一日打NBA

波波退埋休 呢班狗仲唔撚收皮

hand 左機

仲有一個 time-out +26秒
咁都唔foul
Trade 曬佢

咦你都睇籃波?

foul左，起碼都叫熱血豬波啊

波波唔俾

又唔叫time out
又唔foul
刺真係垃圾
Game7呀大佬
想放暑假都唔係咁㗎
一d爭勝心都無

無啦仲同你班撚屌癲
教而不善

佢地以為輸緊14分?

我係波波

實激到爆血管

激到退休啦

真係嘔血

廁迷 快D走 呢到我頂住

呢廿幾秒唔foul仲驚訝過ddr派膠

波波可能本身想教多陣,依家唔7教了,班友弱智

成班想早啲放暑假

真係笑到我碌地

自動棄權

不過今場波波都無咩叫timeout
可能成隊都反晒面未定

笑到仆街

冇所謂嘅又

本來追淨幾分輸波算係咁，而家笑死人

學jr Smith 咁

追到兩分，以為有機會反cup，屌，諗多左

嘔血

波波咪識玩 唔想班柒頭丟人現眼
拿拿臨輸咗佢

今晚會否捱夜睇箭輸波

lm記招解畫

係啊

睇記者會佢點講,應該全世界都問呢個問題

大腸fans表示心涼

都係有直播先睇
平時要搵link既話就無乜睇

keep左係十分左右大半場 你估2K電腦咩10分自動叫to

反面又未至於
因為重有意識去攞分
但個下唔入太傷

唔睇啦 屌佢3:30 點睇啊

普哥今日d戰術同調動已經製造左好多open shot空間
班友又廢又弱智

打波要食腦架大佬

諗起kobe屌lin

最後廿幾秒做乜撚

打學界都應該識要foul啦, 仲要pop教咩
dont know do what

本來個勢喺晒刺到

係咪以為贏緊4分

提早暑假，投奔初夏

話說一線龍王永遠唔令人失望

吓你邊個來
腸迷又多一名?

唔foul冇問題
但又唔包夾

唔該叫班撚屌自己loop返十零廿次
到底馬刺係點樣打波

今年第二輪個個series都好撚好睇

Beutiful Basketball免得大家睇多5分鐘罰波

LIN抵屌

嗰次係Byron Scott叫Lin帽foul，結果Lin又揹鑊

5點起身睇

???????????? Wtf

但佢今個series做到盡 係今場上半場真心太7啫

算喇，小心俾人話老屎忽

恭喜雞塊同食蕉

DDR呢場衰過學界呀屌佢老母

冇curry kt 唔洗睇啦

馬刺：我地打得多playoff 都想比人打下，唔foul 證明唔係嬴唔到，只係唔想打。

唔撚洗再見到 個 水蛇春咁柒長既虛偽Post名

收皮啦柒頭隱青+佢大佬

Pop爺都慘啦
教咗咁多年
估唔到最尾一年 最後一場
成班波唔聽佢教

提早暑假 投奔初夏

而家開始到湖占反擊戰

到依家都撚唔明

留意到Ching 好應棍

波波會唔會賽後宣布辭職

仆街條友好似好撚左幻術咁係到發呆

班虛偽刺撚又話自己隊係魚腩又一輪遊 宜家得償所願又屌晒老母咁
講到自己隊咁撚廢就唔撚好咁高要求啦屌 輸係正常架嘛唔係咩 唔撚好話係咪有機會贏 真係咁鐘意拎自己鐘意隊波黎講笑 就唔好屌 因為你地應該係預撚左嘅

成隊仲要放足廿秒俾人
唔好問最後3秒點解唔timeout

講左退休了?

無？

個次唔撚關LIN事WO COACH話唔FOUL

Leonard 45分
DDR就打到屎咁

速龍又贏

咬柴

Who?

班友密謀做反好耐啦

好似未firm會唔出?

好波 班狗虛偽到仆街
見到個Post 名就覺得on9

刺算係咁啦係咪，西7打西2打到搶7，除咗最後唔識foul之外都覺得無咩好笑

刺迷見我開topic是咪好開心呢，我琴日拜過神㗎啦

盡力了，我同Ghill都盡力了

咖哩出 KT唔出 應該

peter幫佢講

馬後炮

一時唔偷雞又做保長

都敵不過馬嘉倫一句

台主士氣大振

抵啦閪廁

腸迷本來同刺迷就好和諧㗎啦

可唔可以講講發生咩事？

咁就少咁個腸粉

佢忍左咁耐終於可以威番次

係就屌佢老味
LA DDR Gay 都係波波執返黎
其他雜魚無波波第10人都似

反正klay绝境先有用，等多陣唔驚

仲有伸爺

Ddr 黑氣石 confirmed

大陸狗

估撚到啦 輸波就話講明魚腩一輪遊
成班傻閪

贏波就話g lea仔都贏你西2

係 岩岩仲諗緊下年開始要睇大腸d閪波唔知點算好

有冇人過左5分鐘都仲覺得頭先好似發緊夢咁
完全唔知刺做乜鳩

算啦佢盡力架啦
係咁多就係咁多

一開始邊個知會打到game7 仲有邊個知會打到最後1分鐘都唔知邊個會贏
最後咁都唔foul 你唔會覺得正常掛?

有冇人睇緊波波

我個名

今個series第二場就定左勝負
係真係輸得太on9

你兩條仆街講到好似落場打咁

醫療都冇埋，咪睇
腸迷都就解散

你撐邊隊都有playoff相㗎啦

之前又話教到死

最尾都係DDR炒ft
唔炒既話可能係搏佢地last球唔入後仲有進攻時間射3分追平
依家真係戇鳩鳩

黑曬面

收皮啦湖狗，我地唔foul 只係打得多都想比人打，唔係嬴唔到。你就真係冇playoff 打啦

咪柒啦 g lea湖撚講先
你平時縮係老母個閪咁耐梗係唔知咩事啦
型埋今日好啦

最好笑係拎撚住2 個All Star 先得西7

算啦其實好多隊球迷都係咁,塞迷都成日踩自己隊波
係得湖迷瘋狂吹奏自己個隊架姐

我撐d人多數冇po打

問佢馬刺野就鳩答, 但狂讚金塊

6分
26秒
唔foul
murray射三分miss
刺得返2秒，差6分唔知做乜鳩

馬刺 Game 2 之禍
Chur盡主力咪3-0 淡淡定
而家有排你抖

你認真定點？

咁真係打得9

表弟

波波唔俾贏

老老豆豆果兩條友今時今日細佬我真係唔當佢地係all star

不如重睇

柒到咁都咁威風 傻閪即係傻閪 又話以後唔理我
好撚心你唔好立flag啦

唔好撐腸，thx

其實係4分

個下一輸就叫已完

豬都算

為何偏偏是Murray狗

下個po topic:

全隊刺唔foul等放假

辛苦左成季，原來最後差幾分都唔去搏下

屌屌屌
唔知點解記咗86，80

傻撚咗？ 同班刺狗一樣比人撚到冇反應

你話你繼續小學雞就唔理姐 又眼殘呀
定還是又認撚左做自己小學雞呀西10

如果真係唔聽波波之笛既,呢班友收山把啦

感動嘅係jokic贏波

三雙

又開始屌過

馬刺玄門正宗籃球點會打到咁

點都好,本身覺得呢場好悶,點知最後都有高潮位

直擊 hand 機

我地湧迷咪幾好
贏又唔會出黎串77,仲會反手燈,因為唔想又3-1反CUP
輸又有走盞位

小寶sorry幫唔到你

馬刺都係啦，開季已經講明自己係魚腩可以走盞

龍門任你搬架喇 傻閪
狂賀柒頭刺陪我地放暑假

最後20+秒真係高潮位

湖迷真係on9
成日拎住垃圾yc打飛機
一話yc廢就咬鳩我
咁真係廢啊嘛yc

好似睇咗套懸疑片, 最後一幕諗住解謎點知唔解, 仲彈個新謎團出黎

Second round
比會員撚下

有個湧迷扮箭迷扮到出晒名

pop慘到

成場波最好睇就係最後20秒

係咪每個po球隊輸左之後都係陪你班廢物放暑假呀
湧狗贏撚完final咪又係放暑假 係咪又陪你地呀傻閪
老幾呀西11同po球隊比

真係未必得

好想murray狗快d收皮

點解我係湖狗本身都唔撚想應你 見你咁都講得出 咁就俾啲反應你 你就慢慢打飛機啦湖狗hahahahahahaha

成班智商斷線
Pop日日諗戰術點揚長避短
點知咁死

收嗲喇躝蘇波
我地占狗既名聲比你敗鳩晒啦
靜喇好冇

btw下個post放
剛剛viutv影

你真心左
佢先係湖狗

摷番我之前你講啲野啦 講到明你小學雞先唔理你
你而家又問我野解理你 咁你係咪小學雞呀？答啦 搬龍門

記者會pop爺嬲嬲地

彈出彈入真係勁 依家就po球隊
平日驚比人撚 就魚腩一輪遊
抵啦 如願以償

不如上網搵張啦屌

鬼叫而家科技咁先進都仲未發明到聰明藥咩

刑天絕技
成日重覆就唔記得咗乜鳩

我唔係覺得正常 但唔好成日自嘲同強調自己隊波點樣廢廢廢 Even到game7 刺迷嘅心態都係咁 個post topic都係咁 咁係點

拿拿拿
又追住我黎吠

支持

330am

果條契弟去左邊?
利申:箭迷

一輪游唔係po球隊
唔通釣魚隊先係po球隊咩傻閪

懶
一係你開

應該今晚會出黎

可能波波落左order 但係d球員唔忍心落手

下個post比翻我開

有d難，330am

刑天絕技
唔敢駁唯有重覆幾次當抽水

想問問依家係猢刺對戰
定猢箭刺亂戰

係亞軍都要俾人笑既時侯
憑咩覺得一輪遊唔笑得
po球隊 笑話

Thanks夜兔妹妹

成班馬刺球員都諗都無諗住追
波波點嗌都無人理

抽下水
但唔好抽咁過份

睇完鹿塞直落

一路話唔好比較leonard同隻垃圾
但就一路提返leonard過去既事你老母 邊撚個提先 咪就係你條臭閪
前六場打得好果陣你就縮左入老母個臭閪度
攻唔撚講啦我都有屌 防守今場咁都屌唔係盲反定點
冇撚睇開就收撚皮啦屌 前六場一直都係上半派牌下半進攻
今場佢係打得好撚差 但係否應曬佢前六場啲野啦on9仔

好掛住可愛？？
係既 有可愛應該贏咗

講緊佢話陪湖人放暑假
我認一輪
但咪講到同啲廢物球隊同lv咁

廢青

真係有叫佢foul

Forbes 想foul既但企得太遠

班波無視pop爺

謙虛低調呀嘛

刀冇人識你

平時就屌鳩人mon po
但反而自己mon得最勁 啲回力標發發聲呀傻閪

仆你個街真係有叫foul

其實你屌正常嘅
但經歷過西十四 連3場俾人炒30度 俾公牛反cup20 客場之旅1-7 輸瘤弱 輸大腸 輸公牛
好難唔日日自嘲

鹿vs 塞 game 1
我撐鹿

好簡單啫 扮廢搏你地唔會抽到咁盡 想企係不敗之地

Malone好識做
話馬刺班人聽唔到係因為fans

咁都要抽隻龜

唔通下下po頭打終於識贏咩傻閪

以其人之道 還治其人之身
嬲撚到 係個Post到扮大佬？

我覺得佢算係咁啦

正義從天而降
我會搶po的

又想回力標發自已

成班刺狗得你好意思吠
柒咗喇 收皮啦隱青

自己 自已都唔識分 你讀過書未

到底點解會成班唔聽波波講

職業性失聰

唔通似你一輸就縮埋入老母個穴度咩
輸左出黎比你抽下梗架啦

熱烈慶祝 柒刺終於如願以償 一輪遊

LMA似入左結界多啲

個下見4分一瞬間頹左

你太認真睇個標題 但有冇睇哂入面啲內容先
講下自己隊波有咩強弱 講下笑好正常
同埋邊個唔想贏 但重點係輸都唔好咁白痴

2萬人一齊9叫，聽唔到好正常

真係學界都識foul la
唔係要教練叫先做麻

唔想打了

仲有野要燈?

又成功人士論
咪咁撚小學撚啦明明抽緊水係度捉錯字
抽啦 比你型呀

大腸1st pick

UncleDrew
我撐你架廢青

Haren係咪有傷？

無啊

今晚呢2場冇乜特色
只係greekfreak vs 6仔
Harden+舊老 vs 五星戰隊

班友唔聽指示
coach衝晒出來嗌都企定唔foul
打假波咁樣 定其實以為自己 lead 緊4分?

點睇Mills選擇路過都唔foul

上面個刺迷好肉酸

有睇過下 而我見到刺追個位數果陣 有人出黎叫唔好唔記得我地係咩 係魚腩！
坦白講 我唔係否定全部刺迷 唔係話全部刺迷都唔想隊波贏 只係我覺得 如果真係鐘意真係支持一隊波嘅時候 適當嘅時候講適當嘅野
你可以話我真心 但我真係睇唔起果啲明明隊波上緊力 之後出黎嗌一句唔好唔記得我地係魚腩 唔好抱咁大希望

打錯字都仲咁有型不敗之地

Home court advantage

其他人抽我唔緊要 我一句都唔會駁
但係狗例外

*果啲人

LA哭了

全連登最搶口首席刺迷
並非浪得虛名

好有lonzo.ball影子

都係on9仔

哭乜鳩
打得差係佢
最尾放棄唔 foul 又係佢

係刺到拎

戲子

鐘意打狗姐

下？？？

其實唔係自己識do咩？

有懷疑就會望下教練啊

咁你真係唔知咩事 因為刺係經常性俾假希望
有時追到勁貼又僧倒返出水 甚至常規賽都可以俾名次低既隊大炒
所以呢個係一個笑位黎 大家都知
人地唔知頭唔知路咪認真左咁睇

刺成功燈死自己

最後幾秒 唔foul就放暑假 真係咁聽話？？

我又唔覺有人特登要玩野
要玩野就唔駛咁落力追分啦
太投入比賽啫

咪係 第一年打波？

淨係識話人狗今日你最型啦

sorry了uncledrew

我地要決裂六場了

我都覺都打左十幾年 common sense又好 經驗又好 得返十幾秒 爭四分 自己都應該判斷下係咪要foul啦

寧願佢地真係玩野
廿幾秒4分 聽唔到就唔foul咁on9

猢刺call友入來大戰pls

諗多咗，鹿四場贏

其實你睇足一季嘅 真心幾灰 好多場俾人炒20-30
然後領先幾多都倒番哂 好難唔灰

無po打點敢串一輪遊🥰

你兩個可唔可以正經啲燈
想你兩個比燈力

原來唔expect 會贏就唔可以屌clutch time on9
無期望係一回事 on9 派膠又係另外一回事
咁jr 都唔應該笑啦 都無人expect 騎會贏

會唔會太睇少鹿
5場搞掂啦

其實想lma返去夾會然多D

有冇人好憎湖人

自勒邦占士開啟季後賽模式後 湖人2勝12敗

詹士過左湖人之後 湖人總共有過5個top10 player

一撚早講咗你遲早要還 點解個個唔搞搞你？ 你睇下你幾撚賤種

no la

BUCKS IN SIX係公鹿信仰黎

就算打NYK都要話bucks in six

原來POP今年完約？

咁你抽未呀專程出到黎公海比你撚

退休了

等睇鹿龍大戰啦
另外兩隊都低半班

Siakam 可唔可以單防到字母哥

下季會教埋美帝隊先退

你都幾可悲 開親Post都冇人覆
抽水抽到自己推自己都引唔到人注意

唔得
Even kawhi都窄
字母個身形體能好癡線

話晒都叫NBA 星級球員
真係咁都唔識？

仲要教美帝

比你抽到仆街啦

應該塞打鹿會出好多字母1VS5 GE圖塞個底點頂

Agger Siakam就算夠高都唔夠字母大隻

LA聽唔到啫
咁其他人呢
全部都唔foul
好詭異

睇到有人提返幾年前嘅Porzingod比Jokic
到底下季我哋可以見到咩水平呢

大腸拎second pick好過

字母講緊7尺高度但有小前嘅速度
除逼佢出外線你點搞
都未計筆掃 中間頓呢啲單打都中上水平嘅人

Por仔唔係個皮啦
Basketball Iq同意識差太遠

除左字母開始有啲玻璃傾向外
都好難搞

波波企埋入場都無人睇倒
果度成廿秒
點都無解啦

快撚d 鹿龍好過啦

最緊要係ja morant

Por 仔咁傷法，出翻其實都唔知仲有幾成力

其實真係無可能守到
係kawhi對抗性夠高 睇下可唔可以限制下 唔比字母入底

留返siakam,ki守外線好過
siakam俾字母撞到foul trouble,直頭無咗個go to guy

留名今晚箭大炒湧
利申：箭迷

我對佢有信心！
好想睇佢同Doncic復興Mavericks

希望拍住牙值有加成啦

Kawhi會唔會俾人閘死係重點
鹿嘅防守執行唔差
下下出中間頓加筆掃double team佢嘅
佢識唔識轉波出去係問題

高位守下路搏字母handle 差咯，唔係都幾難守。
不過字母好在射波冇KD 咁癲，KD 都俾kawhi 守到好唔舒服，字母應該都幾辛苦。
anyway 真係鹿龍先算啦

馬刺都係一個成功既球季

3:1贏湖人

打多湖人7場

波波唔比贏姐
唔好搞錯

咁點都 first pick好
理得你trade down定換個即食加asset

無錯
無可能過唔到76
ben閪咁幫得手

可唔可以唔好搞死morant

其實點解個個都覺得綠軍輸硬咁上年無艾榮hayward都打到game7仲贏埋
字母真係進步左咁多咩

但字母過唔到我艾

Celtics in 7

公鹿進步咗好多

冇左你
今季字母mvp level

假account, onlun9

一句解釋哂

波波唔比

無問題
但要kaiv來償命

上年smart都係game5定game6先出到

同教練都唔同啦
冇星一線英撚到變東一
而家真係俾隻mvp佢舞

ching竟然覺得係字母進步係最大因素
今夏最佳收購並唔係lbj，係coach bud

要ball/ Rubio la

一個教練由7變1
同埋低價羅致左好多有用player
米佬
Blo
筆掃

Ja好似好高評價
可唔可以講講

仲要教得掂嗰下好嘢，尤其筆掃

認真講，隊隊波都會咁嫁啦，點解都特別自嘲呢d，唔覺得馬刺係最多呢d情況既球隊

Coach bud 就算上年明tank
隊波都run 到戰術出黎（其實好睇）

今日Kawhi打到成個mj咁

不過ncaa 32就收皮
小隱憂
雖然傳統來講都唔care你final8/4

bud話哂都係popo真繼承人

Nets S&T Dlo 的話覺得 Suns 會出咩？
無 JA Morant 我覺得佢地會標 Dlo

咁呢啲圍威喂自己講下笑下唔係話影響邊個姐，唔通要贏波就串柒柒撩交打咩或者未完場波就牙屎屎咩

Blo講緊上季係潮俾人嫌慢
筆掃俾腸嫌低智
個價咁低俾佢買到
再起機個下都犀利

雷霆

話就話Dlo Booker best frd
但其實我地唔啱attack first嘅pg
所以唔想要
最想要都係Conley, Ball, Rubio
我地出得嘅asset有
tj/jj/oubre三簡二，加pick，再搭咩垃圾都ok

事實上drew bledose真低智，上年playoff
所以更加歸功coach bud

pop 其實都唔係好撚得掂上腦嘅人

同用人有時太硬頸

非幫刺
但覺得可接受
就好似腸輸波，記得試過我阿hill阿奶阿都發哂脾氣，輸on9野
公海或者都會有腸迷講
我地tank緊架ma

lma:我要去痴冠了，厄左我過黎4年得一次西決，仲要game 1就完左

由coach LMA
變承認overcoach
今日變返undercoach

想lma下季返拓

但今季真心揚長避短最大嘅一季
Lma ddr有明顯缺陷 forbes white呢啲擺明要浸 都可以頂多一季

拓：不了

Hupu班友叫DDR有抑鬱症就退役la

white可以點
下季肯定又主打返murray

Lma想走都唔會怪佢
佢上年真係單核頂住

Geoff Schwartz

✔@geoffschwartz

Pop looks like me when I'm trying to get the kids out of the house in the morning to school.

White我覺得會變老正
因為murray係問號
但white睇到只要射術好多些少
就ok

下年player option?

white已經超越哂murray

季初續左 所以重有一兩年

去箭啦屌
利申：箭迷

murray 如果有3，其實會希望murray+white ，然後DDR 做第六人，對DDR嚟講又唔使成日練膽，係個價貴啲姐

White嘅射術叫不穩嘅（3分都有3成 但射唔多同要手風好順先有）
Murray啲射術係搞笑

賺多兩年錢去痴冠

27m一年第6人

Agger 先唔好講話佢傷完仲有幾多成 Murray本身都要浸啦 傷前都係吹捧緊佢防守有料到 但進攻仲係大把野執

再三講多次
我真係睇唔到下年你地有入playoff的希望
覺得你地同雷會out of playoff
lma,毛巾又老一季，又食住啲約
襯早trade走哂tank一季好過

都係睇側翼有咩黎到再算
今季睇到垃圾刺差啲咩
上季直頭係問號

pop 看下退休未

murray+科老正
bench white+意粉+毛巾

東決想睇字母vs 可愛今日可愛打到成個鳩比咁

咁邊兩隊入

留意到青成日講Ball

其實有咩吸引你

Min>Kings>DAL>>Suns

潛力狼算9數啦
咁撚多年都係咁

我次次都有講返
咪就係佢嘅致命缺點我地唔care
pass first同defense佢都係頂級
ball父子想來，suns想要，全suns fans都想要

DAL 如果fa有收獲
應該勁過潛力狼

本身以為jb頂到下可愛
今日見到jb比可愛咁撚法
真係4：0不是夢

上次覆過ryo
其一季初唔洗再亂
其二季中到尾搞咗好耐taj vs saric，到決定saric正選
其三robo個期戰績幾好，係之後傷先沉

養好傷，夾好個chemistry
覺得有機，今年先西十一，未計臨尾tank tank地

其實難講
波神係一個謎黎

係
不過唔太確定porzingkis咩水平
所以放低啲

最大問題係自己進攻差，腸基本上唔使佢自己攻
最大優點係組織同防守，腸基本上依兩樣野係最大弱點

波仔搵個正常射術教練
搵封閉訓練營block哂佢老豆啲msg
就會勁番 所以唔怕

大腸唔係冇左神醫咩
牙波玻璃底大腸有冇得幫手

冇Train嗰個但係仲有醫嗰個

其實講真 非抽水
波仔去猶他對佢可能係最好
猶他佢老豆應該唔敢係咁9up

雀屎冇攻

呢最後26秒全體中風真係歷史經典

去到互傳 傳到最尾幾秒就俾咪嘈鳩剷

Pop點都估唔到用左成季想班波醒啲
但點知都係一班jr Smith

佢頂埋差仔嘅話真係打撚死米嘈

起碼集中到練波先

根本無可能咁早放棄

班刺應該以為金塊會有個西書
仲有20秒會鳩剷

睇來無木狼fans
雖然我都好憎見頂

lue 同Monty Williams都覺得自己同湖interview個陣做得好好

咁撚多年 個狀元都係咁撚屌揀波打 點撐

LA騎士真心會成真

帶埋jr tt一齊就好

Lue邀請埋肥T做首席助教添
不過肥T拒絕左

jb心諗佢打埋今季都走，po打成點都好都會有球隊爭住簽，理撚得你個process

如果簽到walker/ vucevic

no jr

波神好似太瘦削

LA Cavaliers，幾順口

lue仔好過禾仔啦

LAC

內線斷acl加而家pace咁撚快再加白人底
佢常規頂到幾耐真心未知數

啲人話monty同pop熟
美國隊又做助教
開始想佢做suns

想睇佢夾當值

唔係個個pop嘅徒弟都係bud
有唔少都p哂k

仲要本身已經玻璃

吾皇得返3年
又炒埋愛glo
係兄弟班最快有成績架啦

打工皇帝Mike Brown

今日harris畀人block到

jr下季得部份保障 佢隨時俾人裁 老底去湖點解唔要

下年湖取代刺入playoffs
其他7隊不變

76ers真係令人好失望
尤其embiid

比回塘家嫂守死

佢回塘係進攻啫
防守回極有限

Embiid打親Gasol都柒

Mb仲未有招殺手鐧
之前打親horford都廢廢地

隻手長咁撚多

番主場會有

開金身護體兩個gasol 都守唔住

Superstar move:o
Free throw

其實white 同 Forbes
根本本身都係g league 料
係因為pop爺先昇華到依個level
打到依個stage 都算係咁
係最後唔foul 唔到on9姐

但真心 為前途
Defrozen 一定要放棄
真係太廢
一到clutch time
一定收皮

是旦換d野都好過用佢
完全想像唔到defrozen 會帶到d咩成功

清 咩事 ！？

jr 係負資產黎
佢貼番千幾萬就差唔多

你換到邊個

點解睇唔到#933?

DDR 其實真係見頂
只可以講高不成 低不就
本身做速龍山寨球王咪幾好 點廢多倫多人都唔會嫌棄
比人trade走左就一文不值

只可以話佢同蘿莉都係二佬底

Jr真係廢既
點比得上可愛
同你隊柒頭刺分手之後都係打得咁好
Copy and paste我呢段
睇到馬刺冇咗可愛 真係好心涼

多倫多人依家有新歡

入湖會唔會即刻好返

肯留就係
否則

有閪用 冇3分

同時都反證 可愛真係勁到無底
唔怪得大時大節刺迷又要開始叫春
點叫都唔會返黎架啦

佢啱夾頂級內線

原來你知架 點解仲咁on9

[艇贏G5] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (18)

睇咗 Game 7
Pop 好似對緊以前嘅 Spurs 咁
金塊啲 ball movement 好好 J
但成個攻勢 movement 靚到屌哂鬼之後埋尾黎個 airball 或 on 9 失誤呢下好有喜感

有咩on唔on9 係你不斷放大我係湖Post講既野
你隻spur 可愛 夠比隱青係狗竇屌
好心你同個腦轉得唔夠人快 唔夠人講都唔好一尾copy and paste la 手高眼低

屌
#936又睇唔到
連仔整整個bug佢啦

波仔 直接解封條刺狗 串鳩佢啦

Kawhi Jordan + Pascal Pippen

我講講下jr
條友冇啦啦spin去可愛到
可愛本身勁,速龍又有強隊班底,打得好有幾出奇?
唔明你想表達D咩

係啦 你最快啦
講得岩左怕咩人copy and paste

屌原來係個隻狗
我就係罰下隻狗等佢唔洗嘈撚住晒

可愛係我串鳩佢既 反正講可愛已經傷緊刺狗心
你話唔要Jr 又冇串佢 刑狗都搭到嗲真利害

狗既特性就係周圍吠

有事就叫波仔冇事就叫躝蘇波
又扮大佬

佢真係完全9唔搭8 你話Jr 負資產 又冇聊人
佢都要塔個嘴串下你 刺狗就係賤種 唔屌唔化

鐘意點叫都要你管？
唔抵得我地好？ 你份人都幾賤種
成日挑撥離間

下個post 叫咩名好？

唔怪得之敢啦

又想975開？

馬刺吹大左

係咁見到你自言自語

唔係
問定啫
起碼過咗990先開

好

你鐘意啦 依家槍頭就係指住你同你班狗
都要恭喜返你地終於一輪遊成為魚腩先

刺迷冇左kawhi精神失常
我唔係針對刺迷
我係針對刑天呢隻刺狗

撚刺狗中 話說有冇睇速龍？ 可愛真係好撚勁

諗起之前仲話ddr換kawhi就好

唔講咁遠就今日兩場波黎睇

真係報應喇

咁好快過 唔知又要屌到幾時

咁你block咗佢邊有得玩？_？

打劫先好笑

Ddr拎去換個樂透都換唔撚到

本人唔中意狗
交比你

龜

DDr 其實應該冇得醫 心理問題
一緊張自動失靈 根本唔關打邊隊事

刺狗俾人爆閘撚狗絕對係抵撚死

以為係聯盟內有少少質素嘅fans

Kawhi 單嘢爆出嚟就啞仔前啞仔後 又話佢二五

幫你贏撚咗冠 拎埋FMVP

又話人system player 冇波波冇佢

垃圾老屎忽

刺狗最撚叻聯群結隊 陰啲陰啲抽水
平日積埋咁多仇家 哪裡來質素？
成日諗住陰啲抽唔會得罪人 收皮啦

刺撚好鍾意強調自己咩球隊文化係一家人咁
DDR 先黎得個一季
打得好個陣就係一家人
而家出左局就話DDR 垃圾要Trade 左佢

真

所以冇球星會過去

其實kawhi冇對刺唔住

他只是一個敏感的孩子

咪係 冠都拎埋都屌

又話個冠唔關佢事

但又解釋唔到點解佢拎FMVP

仲要一陣一防加dpoy
腳都斷埋仲想點

最衰都係zaza

仲要跌落地渣ja沙

汁番個ddr當大賺

報應呀

刺撚隊醫判錯症都有關既

佢一樣串我地得唔到女人啫

我發覺可愛打起波上嚟好似Kobe

不過kawhi攻擊唔及kobe

kawhi硬件同打法都似mj

1

2

3

4

5

6

7